[粉嶺上水JJ］邊間髮型鋪剪髮好

如題 本身果間剪開果個剪髮佬走左
巴打有冇邊間推介

上水KS Salon
搵個叫Ken 嘅師傅
樓上鋪嚟

上水匯隔離果間？

古都

MJ Salon
楠c苦世界第一

粉嶺花都

係呀
球場對面
我剪咗幾年架啦

花都 dada

依個c苦真心正

但ks 好多負評

仲有冇人介紹下